A組 俄羅斯 對 沙特阿拉伯(4)

沙特下下傳失 垃圾

場波好悶……

頭先沙特條友講fuck

老老豆豆 綠色波衫波褲
跑緊果時俾人逼緊真係好難搵到隊友

水鬥水都第4個post

國王同普京都廢事睇

俄仔個前鋒都幾普通...
咁都拎到神射手

Hey,fuck

keyman真係好撚廢 回撚哂塘 做左鍾仔個角色 但自己冇主見

佢地唔理隊友.. 冇影響

個樣似收夠籌, 半2全2

講緊石油減產
FIFA條友心諗我想走先

丹尼爾好好多

沙特孤撚寒，又懶勁，成日中後場自己失

下半場真係有d想瞓

KEYMAN 講左 90 年代沙地阿拉伯好勁, 特別前鋒

冇配合可言

冇睇過場波 鳩到喊

垃圾沙特

慘

爭少少

對腳唔夠長

剩係招積同丹尼爾就夠

元首唔睇波
講波佬亦唔講場波

2個都唔到

唉

嚇撚死

俄仔跌wat跌得好勁

佢長期都唔企禁區

俄佬其實都踢得痳痳...

仲以為差d追到

頭先係咪快快口講左打唔中個波

仲話要加到48隊
到時場場都係咁

狗會盤已封

中國有無機入?

咁肯攻冇所謂啊反而
最怕係歐國盃個D西波咁咋

3線賽力 沙特4線

波膽2:0

16歐國盃已經話比球迷踢亂咁加隊實多閪波出現

FIFA搵錢至上

沙特身位輸哂 亞洲球隊係得伊朗身位好少少

埃及有機16強

終於過到半場

係咪我眼花，俄仔有2個11號

條友每次一講 講成30秒好難頂

見到Irving ginobili

加歐洲同南美咪好睇囉
今年少左荷蘭,意粉架
非洲都可以加一兩隊
亞洲

亞洲區加多兩隊咪算

沙拿出到既 一人球隊都夠做

加黎把撚咩

加到十隊都未必有份

亞洲加到8隊

Irving 有睇？

up返先

自己行出場算啦沙哥夫

ISIS ISIS

沙特又J控球率

果件17黎

其實照睇沙地班人個人實力黎計 肯打返d戰術同配合出黎 冇理由咁差

有冇巴打睇緊618好撚lag

強弱懸殊

沙特鳩傳

沙特太易失個控球 仲要係成日係自己半場

唔怪得早幾年hulk 係俄超可以屈到咁 你睇下呢個神射手

自 ，17睇成11

2026亞洲區加到8隊呀

下場又唉人蘇又卡雲尼 主其他不是夢

有d假，無心踢

石油輸出國組織會員

阿爾及利亞
安哥拉
厄瓜多爾
赤道幾內亞
加蓬
伊朗
伊拉克
科威特
利比亞
尼日利亞
卡塔爾
沙特阿拉伯
阿聯酋
委內瑞拉

沙特本來都無機會嬴 我覺得佢地1分都唔會攞到啦今屆

公廁盃
場場變學界

好多大陸廣告

唔知係教練問題 定沙特班球員問題 無理由換咁多教練 都無實際戰術同配合

沙佬：傳比綠色實冇死 屌你草黎

快樂足球掛

當睇笑片

咪32強先開始睇
玩具咁 只睇playoff

海信, 萬達, 蒙牛......

之後俄羅斯2-3個爆
沙地搶返
之後大腳 又係半場失
無限loop

俄仔17號同列奧斯幾似樣

沙特 淨係搓搓搓 想唔想入波架 做乜撚野

傅家俊有冇講過野

後面有人舉中國旗

收音好勁

咩帝牌男裝好柒

入閪到咩，發下支那夢啦

俄狗把握力好啲都456啦

唔洗錢ma依場

鳩傳 鳩上腳

今年鳥雞別克踢走南韓咪好囉,下屆可能最後一次機會無南韓

覺得係輸身體質素 同防守意識
講攻 其實唔算好差

賽前賽後講

呢場波真係見識到 真正既無組織踢法

Agree

無走動根本係球員問題

基本上意識同機走都跟唔到

個人實力唔係單單係速度技術呢D硬件

屌近乎零配合喎
唔差？？

兩隊都冇果下抵死

覺得真係學界對職業

沙特入翻粒啦，屌你老母

想問Now TV同viutv講波班人有冇分別

波膽2:0 is ok

俄狗叻極都係業餘

唔睇比數以為阿拉伯贏緊波

沙地球迷：屌你 曬尻氣

147-0

勁

佢地好明顯想打小組配合wor
但比俄佬屈身體

俄佬個前鋒好撚廢

中場頂波沙特輸哂

岩岩換出果個瘦撚到

格食格無咩技術

沙特美斯

嗯 不過2球放慢左啫佢地

小組打到四後衛互傳

只係過唔到半場既小組配合

人地唔屈身體都傳唔撚到上去啦屌
沙特班人係哂後面咁點攻姐
人地逼多兩逼都甩啦

On9沙特

悶到玩人浪

屌 後邊傳兩傳都出界

俄羅斯個龍悶到仆街

屌個 Cam out fo 既

呢下橫傳 丙組都難見

成條前鋒線好小小應該大炒

沙特 好慢 拎到粒波下下要上腳

得強尼 積蛇睇得出係有做功課 其他淨係講畫面

咪係, 今屆個cam好鳩下

垃圾到

沙特班友傳波咁慢
等比人捕位咁

開始悶啦

睇過西亞D波你就知佢地平時就係咁上下咁打太公波

個cam矇撚到

等緊so9, salah

無一個有好強既傳球視野無撚用

94年開始睇 最悶既一屆揭幕戰 06開始轉主辦國踢差左

龍門

窒吓窒吓數唔到，今場有幾多球自己失橫傳？

雞都唔識執 神射手

沙特好似散散地咁, 上半場chur哂?

條友啲走位差撚到

到時佢應該忙到仆街

影下女好過啦

阿拉伯最大隻果個就係踢西甲果個
其他瘦到上屆尼馬咁

德國個場我覺得OK

有短傳冇入滲

冇體能 冇防守

笑到仆街

睇到瞓着

有走過咩

無lu 沙特無體力

fbi

俄佬硬係唔俾右邊落底

葉鴻輝係咪訓咗

沙地無體力

沙特波都斬唔高 所以先打短?

俄仔玩下轉邊斬好過猜啦

終於換個垃圾

上屆仲好睇過今屆

啱啦出坦克車

祖巴 俄佬高治

俄仔真係好廢

1.96

70分鐘就無氣

屌，還我米蘭卓克啊

做乜有支那旗

1米96

解圍比人頂返落地

技術屎又唔交波 仲走埋啲鳩位 頭先有球走埋個帶緊波既隊友度唔知做乜鳩

岩岩換走個前鋒控波廢到

恩拿舒域治依件老野今場輕鬆

勁多斷纜

齋月水都冇滴 點踢波呀屌

瞓覺算

1米96?

1米96走去玩玩具啦

All in 左身家落2:0

沙特連基本傳波都彈出界

高撚到

紅衫當中國隊掛

最後一日了

好大隻

打籃球咁

dzyuba

沙特開始腳到軟埋

兩邊都冇乜料到

準備輸啦

第一下

3:0

3比0

燈神

屌

輕鬆456

即刻入波

你講咩話?

即入波3:0

屈

痴撚線公司

3-0

GOLOVIN

蒙牛 自然力量 天生要強

都話個前鋒好撚廢

輕輕鬆鬆

屈高

燒味

斬

訓得

一出場就入

好勁 俄佬把握力好高

齋月幾時完

高人幾多

佢有威脅過 Smolov 啦

3:p

迪蘇巴

話沙特唔差條傻閪去左邊

GOLOVIN又助攻

駛唔駛咁快燈

身家

GOAL

話入就入

俄佬都大炒

又屈高

佢要針了

鳩傳都頂得入

屌你屈機嘅依招

痴線

我諗長有長黎 有機頂到4粒

DZYUBA

繼支那後第2支三零部隊

哇乜

以為世界波

個中堅有冇跳過
離地10cm都無

唔覺得埃及贏到俄

笑撚左 成班元首

燈到

完全嬴身體素質

普京個樣

普京

普京：比錢啦，唔係入多兩粒

俄佬個10號好廢
一換個高佬即刻入波

GOLOVIN 幾勁

油王都冇野好講

屈晒機

好撚屈機

係沙特條友冇跳
定俄佬真係咁大隻

中間邊個黎 個表情好串

普京:
沙特佬:

普京:WFC

俄佬班後備打得咁堅

v92 傑斯.gif

一早斬啦

豆腐後防

其實我只係想叫下佢個名，冇諗到第一下就入

國王：

沙特油王個反應

普京表情好睇過場波

嗰3條友笑全場

痴線普京

笑到仆街
即入

有無cap圖
好正

大人同細路踢

豬油巴》smolov

燒味都789啦

王儲 : 3球夠啦, 再入既聽日增產質低油價架

有得笑好笑喇
之後兩場

17號好撚勁

臭利狗

傳得好靚，岩岩到晒位

俄佬打埃及 依招仲有冇得屈？

又靚仔

Fifa條友： speak English please!

沙特班撚屌影衰亞洲

成場波原來睇LAST 20 MINS

油王課金啦，叫普京送返粒俾你嘛

死利狗

應該難D屈
但會有用

見識少 認唔到

高路雲

今屆亞洲睇日本算啦

沙特真係廢到仆街

臭利狗傾返歐聯決賽啦

傾乜撚世界盃

主席

個cam影住普京個三條友仲好睇

埃及有個benetia 打拜狗 守高波應該冇咁難

沙特已經係亞洲最強黎，好似係

利狗

足協主席

咪又係垃圾

Что?

享受足球

問過伊朗未

Thx

阿拉伯豬

伊朗勁啲

伊朗啦

幾日之後我諗沙地兩個字換日本就得

佢係摩洛哥喎

日本果組你估易打

GOLOVIN幾好波

摩洛哥架喎

痴線俄佬仲攻

中間邊位？

benatia摩洛哥黎

沙特好似屆屆咁多隊亞洲隊踢得最差果隊

科學怪人咁既

佢係個組應該死得幾應下

唔好玩啦伊朗 先係吧?

?

係架啦
亞洲波就係垃圾

忽然球迷？

賓拿迪亞摩洛哥呀料清

sor 記錯

摸唔到俄佬踢法

有得入好入，下場就冇

最廢就有份

俄佬今日鬥志發揮同狀態都好好， 完美既開幕戰

摩洛哥㗎

Fifa啲人？

屌你老母自己帶波出界

普京大帝現場望到實,班俄佬仲唔出盡力踢咩

同埋祖狗嚟架

伊朗呀

記錯 自膠 sor

周杰倫

FIFA會長

沙特班傻鳩0:0 0:1 0:2 0:3都係咁踢

燒味啦繼續

fifa主席呀

日本隨時仲差

咁踢過拜狗既又真係

買左3:0 今次凍這水了

輸身形, 技術又無能力突破到,
呢D 打法, 去到蛾眉穴出波算, 駁一駁

有夏格斯 應該頂得住D燒味

屌你俄羅斯攻撚到興起咁

Dllm 入你老母第三球

埃及好似高波都閪閪地

「沙特班友一D都無影響心情 繼續係到玩波 完全唔似輸緊3球」

皇儲識做，成場擺明畀面普京

雖然沙特真係打得廢
但viutv個個都寸到
咩黎享受足球
有無咁差呀

番左祖記，同埋人地係摩洛哥藉

唔係日本送架咩?
咁串

踢緊祖記啦清😂

無壓力 比數只係浮雲

要456了

快樂足球冇壓力

數你456
廢時到時輸得失球

我買左下盤

亞洲真係咁撚低水平 連隊咁既隊都係亞洲top 5

又快又怪推波出界

Fat fat 了

沙特可以買定機票

韓國有個1米98

大帝潛移默化

知啦 咁多位 唔駛個個衝哂出黎
都係柒左

身形好似大人對小朋友

今場兩隊都係入到世界盃排名最後果兩隊

同組哥倫比亞,波蘭, 塞內喎

係你自己期望高定無知？

體形輸晒

咩信心都番哂黎！

沙特波都未帶得掂

又要上腳

On9?

哪來的自信

講得中喎

唔識咪衝出嚟柒啦柒頭

蒙牛廣告：自然力量，天生要強

邊度自然？睇過？

呢場有種俄佬超班既錯覺

咁都唔差呀？

咪係 一個唔覺意包尾都有份

西亞狗又發矛

一早買左啦
俄佬埃及鳥龜, 佢抽得嬴邊隊

睇完友賽 仲對日本有期望 ?

港台桂神好激昂

究竟有幾多殘體廣告

kim sin wook, 對過傑志

享受世界杯

覺喎覺意都包硬尾

三聚青胺

南美波撚死你
非鳩波撞死你
波蘭頂死你

係包撚硬尾

比返個2:0我呀

沙特班友繼續唔走位

主辦國主場又第一場會唔會比你沙特贏啊

德國同瑞典啲後衛唔係咁易

沙特個個都要上下腳

又高又唔慢

中國植入式廣告
原來先係最大贏家

沙特屆屆都出黎獻醜 咁都可以係亞洲屈人機

崇日撚

免費參觀旅行團

埃及係有個高佬踢主流聯賽 不過係希加斯踢西布朗

點丫?成日係自己後場搓波

有偏雞咪TOP 5囉

猜猜旁

乜原來沙特阿拉伯有黑人
係咪黑奴後代

沙特好似角球都未有過

俄佬都炒到佢三球 準備做三零啦

d中場矮到

亞洲四強

今年大熱係唔係德國

沙地係咁控傳 唔講以為領先咁

歸化掛

佢哋笑撚夠沙特未

又如何

成場波淨係睇沙特喺咁回傳

沙特呢場波輸件波衫，同草地一樣睇撚死人

沙特而家傳波好左好多
壓力使人進步

俾UAE踢細膩波可能仲好

可唔可以用沙特換荷蘭或者意粉

你都唔會expect 佢地有分拎下話
我都覺得佢地廢 但未到享受足球咁掛

其實澳洲 伊朗 就算日韓都唔會打到咁一面倒
亞洲水平唔係差到咁

高佬勁到

沙特

有2個

海灣奧瑪

再奮身3:0

上半場都兩個啦喎

球皇奧瑪

沙特咁撚廢外圍賽都成日大炒對手,亞洲足球水平

巴西同德國並列最熱

同過普通德國法國鬼佬fd已經覺得佢地好撚勁
歐洲佬

Viutv個個都狂串沙特

欣賞佢地嘅堅持

咪一尻樣
沙特中前場果三個其實係亞洲好撚勁

唔知香港踢世界盃會點呢

4-0 隠陣D

沙特=打fifa下下禁三角傳波
仲要後場都咁玩

已經唔記得左

高又唔夠高 大隻又唔夠大隻 技術當打和 都輸到仆街了 仲要獨

支那班垃圾連依隊都不如真係

真係訓咗

沙特個教練好有問題 俄佬其實踢得唔算好

成日叫人做性格巨星

比番2:0我

viu狂屌

日本應該首名出線

輸撚死你

角球贏晒

同比利時可以一戰

支那無視算啦 亞洲2 3流 連香港都和到佢地

無力傳波

支那連香港都贏唔到

沙地鳩到

屌你原來得6角

身家都無晒啦

完全唔入流

西亞出到世界盃無曬D訓地拖時間插水古惑野

半5全6

中場散步
後場瘋狂橫傳
我究竟睇緊啲乜

正如連登cctvb狗全晚都搵位鬧viutv

唔好FF啦

呢塊草地好啜地

狗會3比0波膽仲有1.39倍

原地搓把鬼咩

輸緊

你夠唔夠膽開幕戰贏東道主普京？贏咗等收大信封

打架勁d

支那就算撚數啦，一定打茅波

正

真主保佑唔到沙特小組出線

究竟亞洲球隊廢到去邊個地步

之前香港對阿根廷 好似輸7粒

抵撚死 亞洲賽玩野呀嗱 而家時間都冇得佢地拖

都可以插水 mung 3 既

普京瞓著未

無球證幫手係曳啲

俄佬身形靚
應該屌打到埃及

好想用沙特換意粉出黎

蛋都唔想破

保埃及好過

聽晚幾點開播邊隊

迪蘇巴成個巨人咁

死打控球，點都要後防猜上去，on99

智利我都收貨

踢俄仔都或者55波
踢南美勁旅, 波蘭, 非洲跑狗, 日本死硬

連俄羅斯一球都入唔到

關咩事 廢就廢啦 抽到埃及/烏龜就唔同啦

沙特冇心踢就咪撚踢啦
輸唔撚緊要
踢到成pat屎咁
Hea撚到
影衰晒世界杯

又向牙朗致敬

唔睇比數以為沙地贏緊
成班友喺後場搓

又唔係呀 輸3粒都係後面鳩猜 保持自我

班人明明屎波又無身體質素 但個個都獨食又上腳 好似10年未踢過波咁個個一有波就霸住嚟踢 2026仲話要有48隊 仲要多16隊呢啲垃圾真係頂唔順

02世界盃, 沙特失12球, 0 分出局

想再入3:0

沙特個個c朗 連後防俾人壓住都死扭 又要懶型反擊停波

山頂既觀眾

17號俄仔幾好波

沙特
人人有波踢

沙特連班人都少跑 有無咁氣餒 雖然真係身體都輸好多

佢攻撚得入咩，輸少粒算啦

睇世界盃竟然睇到街場式打法

崇日撚話日本要入4強

藍天射球

個教練都無板斧
玩高空波
平均矮過人十幾cm
唯有靠地面波

埃及點都勁過沙特，沙拿出到都有得打下

無AFC幫手

真係俾viutv班友講中享受足球

諗起當年大溪地對西班牙場波 雖然都輸
但打得幾好睇 仲要fake低埋馬天尼斯

俄羅斯小炒
烏拉圭大炒兼中出

沙特點轉播，卡塔爾航空係咁出廣告

喺亞洲用亞洲球證
出到去唔係

2026真係32強又開始睇算 多左16隊 8成垃圾

可唔可以收亞洲一席比番歐洲

意假食屎啦

沙拿首戰出到

上年仲吹撚到有機會贏到巴西

俄羅斯本身就集中主守，係沙地後防自爆咋喎

on9 , 俄佬今晚踢得好好喎

班沙特佬咪屌俄妹屌到腳軟

相形見絀啫

鳩極都好過呢場

不過比條老人家帶到入黎 應該都輸到意粉崩潰

踢唔好俾普京送去俾北極熊wo

除左個垃圾十號 其他都比我想像中好好多

三球都係學界式防守

睇戰術就知佢地隻中防啦

歐洲已經咁多隊 仲加位

高又高過你
大又大隻過你
跑又跑得多過你
可以點贏

普京大帝: 3:0夠晒

齋月其實完左未

好好又未至於喎

今季一樣啦

普京:收貨, 獎每人2個俄妹

俾牌

個年睇佢地德國真係得啖笑

快節奏同狂換邊

衛生波就算吧啦

咁遲仲有得買架咩

高路斯一個已經3球

今日完，不過如果俄羅斯仲未天黑，都應該仲未食得野

Break dance

買左 3:0 波膽 , 頂撚住呀

入3球就3q

被人入一球就被入1q

上屆沙特冇份 今屆又出返黎獻醜

俄佬都三粒 烏圭超碼半打

沙特海鮮

俄佬MMA基因

收錢

俄羅斯無資格嬴兩球
大師又中

呢D防守我怕沙拿一個都四粒

咩汲取教訓笑到我仆街

我諗都起碼5,6蛋

加中/北美洲就啱

放上去都係頂唔到

體力去得仲快呀 2nb

屌上半場5隻角球，到宜家都係得7隻

而家都仲有...1.16

送角送得咁明顯

咁都輸個角

亞洲睇伊朗 日韓 澳洲啦

沙特自己控波出界

腳軟到送角

咁樣都失角球

On9送角球俾人

完全睇唔到有體育精神呢樣野
輸就大家都預撚左
但可唔可以積極d
咁樣踢世界杯真係浪費左一席

我就快嬲撚到寫信比足協投訴
或者係白宮搞聯署

屌你

我都係咁諗

7角都照贏晒角球

我諗睇開日本隊都知今年情況仲衰過14年
好大機會0分出局
利申睇咗十年日本，呢隊日文係近年10最弱既一隊

俄羅斯好似100%頂贏晒

大師

咁樣刷角

買咗2.7

送角

宜家係鬥攻

呢下中堅學界控波喎

條友買咗角大呀

聽日all in 伊朗

巨人

買左角球牙

係波都唔會入到

我覺得分組賽呢篇嘢可以loop住用

睇緊曼聯？下下角球都斬唔起 前柱都唔過

摩連奴仲未訓著

伊朗好好多

老老豆豆吹奏果班十個有十個都無睇開日本國家隊架啦
成撚日香川香川 一睇就知無睇過佢打國家隊

我都唔知今年點撚樣選啲人
不過日本足球發展都去到樽頸位

4粒

水平差太遠

4:0 超靚

靚啊！

其實雞冠頭可能係無力開到咁遠

世界波

3:0波膽邊個買左

哇4:0

4：0

4:0

4-0

輕鬆4零

Goal

真係唔差喎

4炒

4比0

俄仔

嘩呢下片得靚

靚

燈

@karius1

買3:0個d

屌，靚到

仲補咩時

捷利舒夫

賭仔死哂

狗會又贏

6號仔好勁

邊個買到4:0波膽真係

呢球真心靚

腳面拉西

好靚

好彩買左4:0

依下靚

沙特自動退出啦

上面allin3-0位巴打點？

死咩啫
大把人買俄仔盤等收錢啦

仆街

嘩~~~~~~~~~~
40多碼~~~~~~~~~

靚呀俄仔

好撚慘

迪沙哥夫傷出 都係一件好事

幫幫手貼下聽日買乜

連炒車2次

456！啪啪啪！

話口未完

講真，亞洲足球水平分分鐘比非洲更差

話咗4-0隠陣D

4蛋

收撚晒班賭仔皮

買左3:0波膽啲巴打點算

勁過迪沙哥夫啦

贏盡了面子

問龍門把撚咩

絕殺4:0
幾多人買左3:0完場

rip

睇香土最小都7成人買俄仔盤

1.16都唔撚比你

有今生冇來世

真係俾晒面普京

隨時仲失波多過02年果屆

普京開心死

我一早講左4:0啦

對馬里都要輸

輸咗10蚊

咩分分鐘
從來冇好過非洲

呢樣其實都幾肯定係

皇馬走寶

輸撚死你班賭仔就啱喇

2-0訓完, 3-0又訓

俄佬未肯停

輸鳩死賭仔

仲有球呀

呢條友皇馬出身

罰球

5:0 ready

非洲今年出個沙拿已經收你皮啦

慘 沙特應該今年3零部隊

會唔會5零

我代表馬會多謝各位善長人翁

你真心咁認為？

allin左2次

又話有var 嘅

Yeah 輸左廿蚊全場細 補番下一隊入球回本有突

5:0ready

戰鬥民族並非浪得虛名

馬會又贏

呢個位話唔埋

不嬲都差過非洲

追左4:0波膽果班

留名 5:0😂

5蛋

收皮啦 on99

之前睇NOWTV 俄仔教練話自己隊波係歷年來最廢俄羅斯無眼睇

Egypt / Uruguay 成但一隊贏唔到俄仔就危, 要係沙地上面搶入球

之前仲有人話俄羅斯 沙特同一水平 俄羅斯世界排名咁低係因為冇打外圍賽跌分,真正實力40名內點都有啦

沙特班友咁斯文

橙

馬會或是最大贏加

其實睇你計2和B果班非洲頂級
定係D連名都UP唔出既魚腩先算係非洲足球

俄羅斯幾耐冇贏過人哋四粒

冇左 7 倍幾 , 開波前買十蚊玩下姐

家

對付亞洲隊用高波真係贏硬

屌你老母 買咩輸咩

5

5:0

5球

5-0

傻仔

5：0

屌 一講收錢就入 口臭

5 :0 @@@@@@@

仲有

5:0 好撚假

真係5蛋

真係5比0

5粒

4:0都唔中

真係5球

我支持係發撚癲同摩洛哥踢晒雙牙出局

4-0位巴打

5比0

個龍做乜撚

話4:0穩陣果啲

真係5零

呢個po好好笑

邊個買4:0話

嚟啦嚟啦

痴撚線
5-0

痴撚線 5:0

靚到

今輸死賭仔

4:0都唔穩陣

痴撚線

呢球fk好靚

真係5：0

買左4:0果啲點算？

食五蛋 3.5/4中鳩埋

入左！

賭仔全滅 好波俄佬

死咗幾多賭仔

CLS

買4比0 波蛋果d

4:0嗰班on99

。。。

IFC開始多人未

身位+高波

4:0嗰啲

尾兩球都咁撚靚

五蛋癲左，沙特退出算啦

4:0 穩陣果d巴打

真心靚

呢球都係靚

5球應該冇人買中

5粒...

屌5:0

普京🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

GOLOVIN接左DZAGOEV班

笑死 賭仔

龍門廢到

馬會：

直擊連登仔無限炒車

中左4倍大

94分鐘仲有

買4:0果個唔好死住

殺晒一大批賭仔

買波膽果班而家咩心情?

啱同個fd講 等收錢緊張多一分鐘

普京球球都係咁撚樣

仆街啦俾人cut 油

上屆世界盃又係輸死人

話俄佬唔入好好嗰條柒頭呢？

亞洲真係3個位都比多 隊隊都魚腩 澳洲躝返大洋洲爭半個位之後嘔返兩個位出嚟比歐洲又好美洲又好 人地歐洲唔好話意粉荷蘭 連啲咩奧地利都勁10班波

呢個post睇人狂燈仲好睇過場波

賭仔

狗會大勝

買4:0 果啲

未完場都未知邊個笑到最後

Golovin

王子 好灰

5:0...

5：0，聽日去睇樓

懷疑普京都唔敢信自己隊波炒到人

呢d無得假 貼柱入

普京：嘩屌

咁俄羅斯真係逐年逐年退步，最主要都係俄超冇乜球員外流

狗會

場波真係鬼鬼地

普京: 做多咗啦

臨尾真係輸撚死人

4:0既巴打點算

40倍

波擔撚收曬聲

沙特有邊年唔係柒?

國際足協排名都好信

多謝連登班燈神送上笑話

5:0屌！

場波其實好悶
組織少又無個人突破
好彩最後整番兩球靚波，唔係就係悶到喊

У нас есть Головин

3:0果陣買左3.5/4果d真係fat fat
食曬

依個高洛雲肯定上位

@Karius1

開波前5:0 賠率幾多

主其他

走地波膽真係輸死
好在唔貪心買俄佬入波

俄佬有得拎好拎 下兩場收得皮

普京： 收你垃圾沙特狗皮啦

好波好波好波好波好波好波好波好波好波

笑左

油王

左一巴右一巴

狗會贏好多啦
波膽個到都

屌你老母

最後比連登仔登爆左

世界波 靚罸都鬼， on9 咪撚睇波啦

身價唔知要升幾多倍

golovin完世界杯應該有四大聯賽簽

補時三分鐘都入到兩粒
沙特係咪放棄自己

我買左3:0
入到第4球個陣我仲好dum心
入埋5:0就開始心涼了

認真一問, 而家啲波係咪越出越輕, 啲射波已經無曬以前個種感覺

利申: 平時少踢波唔知

傻閪賭仔跳樓未啊

5:0唔係

狗會先係真贏家

呢場波幾有娱樂性

好笑過場波

5000萬起跳

A 組好睇了

俄仔實守Egypt / Uruguay 搏和
另外果兩隊實盡數沙地

買咩輸咩.....

唔使裸跑

下兩場天堂變地獄

痴線 呢場波咩事

屌我冇叫入咁多

今次實俾油王cut 油

笑睇你地跳樓係時候啦賭仔

好彩買左5-0

算吧啦俄佬
咁多年出到國又打得好既得一個叫艾沙雲

Viu話阿記睇中
雲爺爺又贏

買左 4比0 5比0

普京:

仲雲爺爺

last2球睇都有假你睇玩具算啦 足球唔啱你

對埃及有機偷到

都話了3-0啦
十分鐘後：都話4-0架啦
再十分鐘後：......

你柒足一晚 唔攰架？ 訓啦柒頭

唔需要奧地利，捷克、芬蘭、匈牙利嗰啲都有機會收到亞洲前列球隊皮

莫斯托禾 卡賓?

都叫有入球show
起碼同人講琴晚有5球 都有野睇

幾時跳樓啊你班傻閪賭仔，我喺你地樓下睇你跳啊

冇賭波
沙特有D假波味
成場得過猜吓吓睇人起腳

俄仔屌你老母

same brother
我o嘴o左成分鐘

普京心諗
油我夠大把 即管入

俄羅斯隨時首名

5:0波膽有冇100倍

中左廿蚊

開波前傳緊祖記20m簽佢

俄佬都入5粒

買左5球咁都中

最撚精彩係睇到賭仔 3:0 到4:0 點知最後5:0

忽然球迷係咁

8年前南非熱身賽試波已經比啲龍狂屌，
到正賽改返正常少少，
之後温水煮蛙已經返唔到轉頭

邊有10分鐘，2分鐘都無就5:0

咪又係險簽

屌你馬會抹黑外圍
真係走數個莊家比人斬都似

5粒呀 狂數5球 Go Russia

娛樂性好好

Allin個下笑到仆街

講下你班cctvb狗點柒都夠啦

有波睇又點會悶呀

tvb打手們

1001

最後兩球好靚喎

呢句當年迪沙哥夫都有人講過
結果又係留係俄超

主盤輕鬆到

好彩最後買到高水入波 唔洗豬

燒山又燈中

Подёмте! Россия!